[{"question": "Cur Marc~ Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "answer": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 6.42296028137207}, {"evalsentence": "Cur Marcae Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 11.36247444152832}, {"evalsentence": "Cur Marcem Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 12.233896255493164}, {"evalsentence": "Cur Marcam Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 9.895597457885742}]}, {"question": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuli~ pulsat, quia Iulia cantat.", "answer": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 6.422959804534912}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iulia pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 8.760032653808594}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliit pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 15.684476852416992}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iulium pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 9.752163887023926}]}, {"question": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iuli~ cantat.", "answer": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 6.422961235046387}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iuliae cantat.", "perplexity": 10.124409675598145}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iuliem cantat.", "perplexity": 12.5811767578125}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iuliam cantat.", "perplexity": 8.6163969039917}]}, {"question": "Iuli~ plorat, quia Marcus eam pulsat.", "answer": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 5.745758056640625}, {"evalsentence": "Iuliit plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 27.763219833374023}, {"evalsentence": "Iulium plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 12.259391784667969}, {"evalsentence": "Iuliae plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 15.359918594360352}]}, {"question": "Iulia plor~, quia Marcus eam pulsat.", "answer": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 5.745762825012207}, {"evalsentence": "Iulia plorem, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 11.243712425231934}, {"evalsentence": "Iulia ploram, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 11.606687545776367}, {"evalsentence": "Iulia plora, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 9.478134155273438}]}, {"question": "Iulia plorat, quia Marcus e~ pulsat.", "answer": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 5.745763301849365}, {"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eit pulsat.", "perplexity": 17.828304290771484}, {"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eum pulsat.", "perplexity": 6.4799323081970215}, {"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eae pulsat.", "perplexity": 10.847283363342285}]}, {"question": "Iulia: \"Mamma! Marcus ~ pulsat.\"", "answer": "Iulia: \"Mamma! Marcus me pulsat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia: \"Mamma! Marcus me pulsat.\"", "perplexity": 9.594782829284668}, {"evalsentence": "Iulia: \"Mamma! Marcus em pulsat.\"", "perplexity": 20.83109474182129}, {"evalsentence": "Iulia: \"Mamma! Marcus am pulsat.\"", "perplexity": 28.511886596679688}, {"evalsentence": "Iulia: \"Mamma! Marcus a pulsat.\"", "perplexity": 12.059412956237793}]}, {"question": "Aemilia puell~ audit et venit.", "answer": "Aemilia puellam audit et venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venit.", "perplexity": 16.9310302734375}, {"evalsentence": "Aemilia puellit audit et venit.", "perplexity": 79.4207534790039}, {"evalsentence": "Aemilia puellum audit et venit.", "perplexity": 28.864652633666992}, {"evalsentence": "Aemilia puellae audit et venit.", "perplexity": 30.2368221282959}]}, {"question": "Aemilia puellam aud~ et venit.", "answer": "Aemilia puellam audit et venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venit.", "perplexity": 16.931034088134766}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audem et venit.", "perplexity": 60.285667419433594}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audam et venit.", "perplexity": 69.6964340209961}, {"evalsentence": "Aemilia puellam auda et venit.", "perplexity": 34.45806884765625}]}, {"question": "Aemilia puellam audit et ven~.", "answer": "Aemilia puellam audit et venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venit.", "perplexity": 16.931034088134766}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venum.", "perplexity": 71.42576599121094}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venae.", "perplexity": 43.045475006103516}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venem.", "perplexity": 50.81770706176758}]}, {"question": "Mater Quint~ videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "answer": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 13.658656120300293}, {"evalsentence": "Mater Quintam videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 17.41152572631836}, {"evalsentence": "Mater Quinta videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 23.675039291381836}, {"evalsentence": "Mater Quintit videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 29.586166381835938}]}, {"question": "Mater Quintum videt et e~ interrogat : \"Quis me vocat?\"", "answer": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 13.658658981323242}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eae interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 26.333656311035156}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eem interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 24.693714141845703}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eam interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 16.036922454833984}]}, {"question": "Mater Quintum videt et eum interrog~ : \"Quis me vocat?\"", "answer": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 13.658658981323242}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interroga : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 16.08135223388672}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogit : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 21.136573791503906}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogum : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 31.388898849487305}]}, {"question": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me voc~?\"", "answer": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 13.658656120300293}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocae?\"", "perplexity": 28.19219207763672}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocem?\"", "perplexity": 32.24129104614258}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocam?\"", "perplexity": 21.106792449951172}]}, {"question": "Quint~ respondet : \"Iulia te vocat.\"", "answer": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 10.51846694946289}, {"evalsentence": "Quinta respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 28.856290817260742}, {"evalsentence": "Quintit respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 38.61024856567383}, {"evalsentence": "Quintum respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 10.388611793518066}]}, {"question": "Quintus respond~ : \"Iulia te vocat.\"", "answer": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 10.51846694946289}, {"evalsentence": "Quintus respondae : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 55.035919189453125}, {"evalsentence": "Quintus respondem : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 20.757293701171875}, {"evalsentence": "Quintus respondam : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 38.30006408691406}]}, {"question": "Quintus respondet : \"Iulia ~ vocat.\"", "answer": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 10.518474578857422}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia a vocat.\"", "perplexity": 25.621131896972656}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia it vocat.\"", "perplexity": 22.397132873535156}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia um vocat.\"", "perplexity": 29.920392990112305}]}, {"question": "Iulius dorm~. ", "answer": "Iulius dormit. ", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dormit. ", "perplexity": 36.968631744384766}, {"evalsentence": "Iulius dormae. ", "perplexity": 303.0118103027344}, {"evalsentence": "Iulius dormem. ", "perplexity": 144.2177734375}, {"evalsentence": "Iulius dormam. ", "perplexity": 253.85716247558594}]}, {"question": "Quintus Iuli~ vocat : \"Pater!\"", "answer": "Quintus Iulium vocat : \"Pater!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus Iulium vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 8.458629608154297}, {"evalsentence": "Quintus Iulia vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 10.731762886047363}, {"evalsentence": "Quintus Iuliit vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 125.1253662109375}, {"evalsentence": "Quintus Iuliae vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 26.985000610351562}]}, {"question": "Quintus Iulium voc~ : \"Pater!\"", "answer": "Quintus Iulium vocat : \"Pater!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus Iulium vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 8.45863151550293}, {"evalsentence": "Quintus Iulium vocem : \"Pater!\"", "perplexity": 24.48354148864746}, {"evalsentence": "Quintus Iulium vocam : \"Pater!\"", "perplexity": 18.35248565673828}, {"evalsentence": "Quintus Iulium voca : \"Pater!\"", "perplexity": 18.554046630859375}]}, {"question": "Marcus rid~, quia Iulius non venit.", "answer": "Marcus ridet, quia Iulius non venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus ridet, quia Iulius non venit.", "perplexity": 16.405282974243164}, {"evalsentence": "Marcus ridit, quia Iulius non venit.", "perplexity": 22.800657272338867}, {"evalsentence": "Marcus ridum, quia Iulius non venit.", "perplexity": 51.441314697265625}, {"evalsentence": "Marcus ridae, quia Iulius non venit.", "perplexity": 26.43389320373535}]}, {"question": "Marcus ridet, quia Iuli~ non venit.", "answer": "Marcus ridet, quia Iulius non venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus ridet, quia Iulius non venit.", "perplexity": 16.405282974243164}, {"evalsentence": "Marcus ridet, quia Iuliem non venit.", "perplexity": 51.272132873535156}, {"evalsentence": "Marcus ridet, quia Iuliam non venit.", "perplexity": 25.33867073059082}, {"evalsentence": "Marcus ridet, quia Iulia non venit.", "perplexity": 14.78289794921875}]}, {"question": "Aemilia Marc~ verberat.", "answer": "Aemilia Marcum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 18.607357025146484}, {"evalsentence": "Aemilia Marcit verberat.", "perplexity": 97.95829010009766}, {"evalsentence": "Aemilia Marcae verberat.", "perplexity": 37.21568298339844}, {"evalsentence": "Aemilia Marcem verberat.", "perplexity": 47.86328887939453}]}, {"question": "Aemilia Marcum verber~.", "answer": "Aemilia Marcum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 18.60735321044922}, {"evalsentence": "Aemilia Marcum verberam.", "perplexity": 71.15435791015625}, {"evalsentence": "Aemilia Marcum verbera.", "perplexity": 41.70342254638672}, {"evalsentence": "Aemilia Marcum verberit.", "perplexity": 59.04787826538086}]}, {"question": "Iulius ven~, quia Marcus plorat.", "answer": "Iulius venit, quia Marcus plorat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius venit, quia Marcus plorat.", "perplexity": 9.258687973022461}, {"evalsentence": "Iulius venum, quia Marcus plorat.", "perplexity": 67.9683609008789}, {"evalsentence": "Iulius venae, quia Marcus plorat.", "perplexity": 37.73921203613281}, {"evalsentence": "Iulius venem, quia Marcus plorat.", "perplexity": 35.425846099853516}]}, {"question": "Iulius venit, quia Marc~ plorat.", "answer": "Iulius venit, quia Marcus plorat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius venit, quia Marcus plorat.", "perplexity": 9.258686065673828}, {"evalsentence": "Iulius venit, quia Marcam plorat.", "perplexity": 15.848224639892578}, {"evalsentence": "Iulius venit, quia Marca plorat.", "perplexity": 11.478960037231445}, {"evalsentence": "Iulius venit, quia Marcit plorat.", "perplexity": 41.49808120727539}]}, {"question": "Iulius Aemili~ et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "answer": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 6.12142276763916}, {"evalsentence": "Iulius Aemilium et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 6.665070533752441}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliae et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 7.789748191833496}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliem et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 8.675747871398926}]}, {"question": "Iulius Aemiliam et Marc~ et Quintum et Iuliam videt.", "answer": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 6.1214213371276855}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcam et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 6.7382121086120605}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marca et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 6.795213222503662}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcit et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 14.119758605957031}]}, {"question": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quint~ et Iuliam videt.", "answer": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 6.1214213371276855}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintae et Iuliam videt.", "perplexity": 13.405623435974121}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintem et Iuliam videt.", "perplexity": 7.920461177825928}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintam et Iuliam videt.", "perplexity": 8.784096717834473}]}, {"question": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuli~ videt.", "answer": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 6.121424674987793}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iulia videt.", "perplexity": 8.228598594665527}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliit videt.", "perplexity": 18.812458038330078}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iulium videt.", "perplexity": 7.6395487785339355}]}, {"question": "Iulius: \"Puer qui parv~ puellam pulsat improbus est.\"", "answer": "Iulius: \"Puer qui parvam puellam pulsat improbus est.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvam puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 6.7857985496521}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvae puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 8.944007873535156}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvem puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 8.951181411743164}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parva puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 8.284249305725098}]}, {"question": "Iulius: \"Puer qui parvam puell~ pulsat improbus est.\"", "answer": "Iulius: \"Puer qui parvam puellam pulsat improbus est.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvam puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 6.785800933837891}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvam puellit pulsat improbus est.\"", "perplexity": 20.862930297851562}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvam puellum pulsat improbus est.\"", "perplexity": 9.122879028320312}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvam puellae pulsat improbus est.\"", "perplexity": 9.525080680847168}]}, {"question": "Iulius puer~ improbum verberat.", "answer": "Iulius puerum improbum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius puerum improbum verberat.", "perplexity": 11.796459197998047}, {"evalsentence": "Iulius puerem improbum verberat.", "perplexity": 32.89690017700195}, {"evalsentence": "Iulius pueram improbum verberat.", "perplexity": 23.173097610473633}, {"evalsentence": "Iulius puera improbum verberat.", "perplexity": 29.88656997680664}]}, {"question": "Iulius puerum improb~ verberat.", "answer": "Iulius puerum improbum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius puerum improbum verberat.", "perplexity": 11.796459197998047}, {"evalsentence": "Iulius puerum improbit verberat.", "perplexity": 19.791610717773438}, {"evalsentence": "Iulius puerum improbae verberat.", "perplexity": 12.228583335876465}, {"evalsentence": "Iulius puerum improbem verberat.", "perplexity": 17.73699951171875}]}, {"question": "Quem Iuli~ verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "answer": "Quem Iulius verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quem Iulius verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 4.607479095458984}, {"evalsentence": "Quem Iuliam verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 9.505203247070312}, {"evalsentence": "Quem Iulia verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 8.494464874267578}, {"evalsentence": "Quem Iuliit verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 15.558724403381348}]}, {"question": "Quem Iulius verberat? Puer qu~ Iulius verberat est Marcus.", "answer": "Quem Iulius verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quem Iulius verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 4.607479572296143}, {"evalsentence": "Quem Iulius verberat? Puer quum Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 10.507280349731445}, {"evalsentence": "Quem Iulius verberat? Puer quae Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 7.996363639831543}, {"evalsentence": "Quem Iulius verberat? Puer quam Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 6.144212245941162}]}, {"question": "Marcus plor~.", "answer": "Marcus plorat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus plorat.", "perplexity": 42.48429870605469}, {"evalsentence": "Marcus plora.", "perplexity": 586.0787353515625}, {"evalsentence": "Marcus plorit.", "perplexity": 209.74497985839844}, {"evalsentence": "Marcus plorum.", "perplexity": 761.2828979492188}]}, {"question": "Puer qu~ plorat laetus non est.", "answer": "Puer qui plorat laetus non est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer qui plorat laetus non est.", "perplexity": 24.04717445373535}, {"evalsentence": "Puer quae plorat laetus non est.", "perplexity": 26.119220733642578}, {"evalsentence": "Puer quem plorat laetus non est.", "perplexity": 19.16602325439453}, {"evalsentence": "Puer quam plorat laetus non est.", "perplexity": 21.51575469970703}]}, {"question": "Puer qui plorat laet~ non est.", "answer": "Puer qui plorat laetus non est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer qui plorat laetus non est.", "perplexity": 24.04717445373535}, {"evalsentence": "Puer qui plorat laeta non est.", "perplexity": 39.77933120727539}, {"evalsentence": "Puer qui plorat laetit non est.", "perplexity": 55.21900939941406}, {"evalsentence": "Puer qui plorat laetum non est.", "perplexity": 27.920713424682617}]}, {"question": "Puella qu~ cantat laeta est.", "answer": "Puella quae cantat laeta est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella quae cantat laeta est.", "perplexity": 18.431915283203125}, {"evalsentence": "Puella quem cantat laeta est.", "perplexity": 35.30216598510742}, {"evalsentence": "Puella quam cantat laeta est.", "perplexity": 23.604103088378906}, {"evalsentence": "Puella qua cantat laeta est.", "perplexity": 21.70195960998535}]}, {"question": "Puella quae cantat laet~ est.", "answer": "Puella quae cantat laeta est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella quae cantat laeta est.", "perplexity": 18.431901931762695}, {"evalsentence": "Puella quae cantat laetit est.", "perplexity": 42.104496002197266}, {"evalsentence": "Puella quae cantat laetum est.", "perplexity": 20.065946578979492}, {"evalsentence": "Puella quae cantat laetae est.", "perplexity": 32.61733627319336}]}]